[突發] 下 周一「霜 降」 最 低 溫 2 0 °C ！！

今日星期三，天晴陽光充沛。天文台最新9天天氣預報顯示，乾燥的東北季候風會在未來數天及下週為華南帶來晴朗的天氣，日夜溫差較大。下週初廣東沿岸地區天氣稍涼，周一最低溫預料20°C。天氣乾燥，涼涼哋，周未行山BBQ，最正啦！

無獨有偶，下周一(23日)正是二十四節氣中第十八個節氣--霜降。霜降是秋天最後的一個節氣，太陽到達黃經210°，指暑氣慢慢消退，在夜晚和早晨，地面水蒸汽遇冷就凝結成露珠，如果遇到更冷的空氣就會結霜，通常在每年西曆的10月23日或24日。

高過15度唔好同我講低溫

過幾日又24 呢

凍撚死咩

20度
連西班牙人都未開始穿大衣、戴手套

bin得

去行山

香港濕凍全世界最凍
20度都凍過西伯利亞

嘩 凍死人咩

好彩摷番件羽絨出黎先姐

20度係舒服，不過唔係低溫

實凍到射波

20度都叫低溫
華氏20度先開post啦

（(co

個思想跳脫到

太好了 唔洗再聞到d毒撚頭油臭汗味

20度都叫低溫

肯開避寒中心未？我而家都就快凍到頂唔順

開氏20度先開post啦

死臭閪死撚左佢啦

香港濕凍真係世界級

有冇巴打已經準備好下星期射波
咁凍真係唔想返工

唔好睇少濕凍20度

仲以為2度，終於可以著件長袖衫
點知原來係20度

20度就收皮啦

羽絨準備

香港濕凍係全世界最凍

得果20度叫霜降 笑唔笑大人個口呀

香港d濕凍 20度仲凍過其他地方2度 今次仆街了

20度先係正常溫度
唔會出汗又唔會凍
30幾度真係攞命

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！

入黎就係為睇依篇野

又可以拎翻d羽絨黎着

反而想睇呢篇野嘅出處

12月聖誕節凍就得

垃圾

20度先叫舒服d咋

20 - 28度
個range大到

濕老母咩 身體弱就弱

又要射波

高過5度都只可以話係涼

香港20度已經有人著羽絨

題外話 買羽絨買邊間好 屋企得件uniqlo

低唔過10度都唔叫凍囉

改人潮文好威？柒到核爆
偷篇文改個高字就放上黎

啲天氣on撚9

黑絲全面進場

留名等睇頸巾厚褸雨絨

仆街
想凍撚死我
即刻入避寒中心避難先

15度都好多人著North Face

香港真係好多東亞病夫

好撚熱吖

有撚用 去到中午又咪28度

20-28度 無撚敵

以前小學成日新界去到4-8度 依家2X叫寒冷 你班垃圾

屌你老母雪都未見凍條撚咩

好感動,終於唔洗淨係行路行到身水身汗,出街意慾大大提高,好撚想行下山

下星期一定熱撚死
香港天交台講乜就相反諗就得

想問下邊到有提及20度叫寒冷

通常D潺弱先扮大隻話唔怕凍，我162 cm, 200磅，前幾日氣溫22度已經低溫症發作，要去急症室

20度應該9成人都仲著緊短袖

唔鳩信涼完熱返

有冇旅客濕凍什至結冰死亡篇野睇

D氣節又計得幾準喎

準備開暖爐

North Face Tee 呀？

呢兩日都凍到要著羽絨，點捱呀

今日都凍撚到射波了

點算

星期六即刻狗衝落u記買899果件羽絨+ultra warm內衣
唔係星期一都唔知點開工

15度左右我先開始著外套/長袖

今日已經開緊暖氣
下星期睇黎買多部先掂

香港20度濕凍屌打西伯利亞冰天雪地啦

去左泰國避寒

你英國邊度 英國冬天最少得個位數溫度 香港仲係十幾廿度 邊撚度凍

香港濕凍係全世界最凍，濕熱都係全世界最熱

韓國10度一件冷衫都搞掂

天星小輪咁都可以渡過困境個老細真係拜得神多

留言好正

凍到
又落雪都似

香港濕凍世界級

訂定機票去秦國

等睇好多人買褸排長龍.

一到冬天就轉破冰船
好似係

最近的天氣開始轉涼了~

香港究竟日治左幾多年

D路權L會係結左冰既維港踩單車過海，跟住比中指d渡輪佬
好似係

開冷氣都唔止廿度啦